[{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de las temperaturas m\u00ednimas promedio mensual, por zona geogr\u00e1fica","Cap\u00edtulo REMA":"Cambio clim\u00e1tico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":"SI","Fuente":"EJEMPLO: INE","Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Cambio-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"NO","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pvk30mj6y7322sxvlm0dklj91sr1xj9jze?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de las temperaturas m\u00e1ximas promedio mensual, por zona geogr\u00e1fica","Cap\u00edtulo REMA":"Cambio clim\u00e1tico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":"NO","Fuente":"EJEMPLO. SHOA","Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Cambio-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pvk30mj6y7322sxvlm0dklj91sr1xj9jze?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de las anomal\u00edas de las temperaturas m\u00e1ximas, por zona geogr\u00e1fica","Cap\u00edtulo REMA":"Cambio clim\u00e1tico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Cambio-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p2xmlq9qgp9lxt099kkl7l0x6hrq6lzkr1?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de las anomalias de las temperaturas m\u00ednimas, por zona geogr\u00e1fica","Cap\u00edtulo REMA":"Cambio clim\u00e1tico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Cambio-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pv1mjnpm2rl0quxvge2r565gdsr0xxe5dv?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de las precipitaciones promedio anual, por zona geogr\u00e1fica","Cap\u00edtulo REMA":"Cambio clim\u00e1tico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Cambio-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pegvln5vwx53kam03g9mk21pnf273lgp3?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de las anomal\u00edas de las precipitaciones","Cap\u00edtulo REMA":"Cambio clim\u00e1tico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Cambio-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p1xzmqy7315m9cmld1pkxn9v0u65gkx6jl?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del n\u00famero de heladas anuales por estaci\u00f3n de medici\u00f3n","Cap\u00edtulo REMA":"Cambio clim\u00e1tico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Cambio-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p7vg5dr5k2v2qtz93z1ek7lgrunw6pn1d6?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de las olas de calor a nivel nacional, por temporada","Cap\u00edtulo REMA":"Cambio clim\u00e1tico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Cambio-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p30k2pnjnzxyqb03lvk0lxyqltdx25exwj?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de los avisos de marejadas a nivel nacional","Cap\u00edtulo REMA":"Cambio clim\u00e1tico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Cambio-9","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1plxe5n9g96566fq71z69we556szm75nj12?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de las emisiones de GEI totales por sector (1990-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Cambio clim\u00e1tico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Cambio-10","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pmj1eql7xxr1ls3ygxre3md1yhzm3jz6em?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del balance de GEI  (1990-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Cambio clim\u00e1tico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Cambio-11","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pmj1eql7xxr1ls3ygxre3md1yhzm3jz6em?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de las emisiones de GEI total por gas (1990-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Cambio clim\u00e1tico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Cambio-12","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pmj1eql7xxr1ls3ygxre3md1yhzm3jz6em?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del balance de GEI por gas (1990-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Cambio clim\u00e1tico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Cambio-13","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pmj1eql7xxr1ls3ygxre3md1yhzm3jz6em?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de las emisiones totales de GEI per c\u00e1pita (Ton CO2 eq\/habitante) (1992-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Cambio clim\u00e1tico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Cambio-14","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pmj1eql7xxr1ls3ygxre3md1yhzm3jz6em?live"},{"Indicador":"Promedio trianual de concentraciones de material particulado fino (MP 2,5) en estaciones de monitoreo del pa\u00eds","Cap\u00edtulo REMA":"Contaminaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Contam-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pplypqd2z6rg1ur1jerwz9d6whz7ldq0gl?live"},{"Indicador":"Percentil 98 de las concentraciones diarias de material particulado fino (MP2,5) en estaciones de monitoreo del pa\u00eds","Cap\u00edtulo REMA":"Contaminaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Contam-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pmqm6dmyq1reya3y0wjpyre5wsz3zmlx00?live"},{"Indicador":"Poblaci\u00f3n expuesta a concentraciones de material particulado fino en zonas latentes o saturadas por MP 2,5","Cap\u00edtulo REMA":"Contaminaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Contam-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pegxx0nq1qg99tm7njdwly9lvtlg9nprrm?live"},{"Indicador":"Promedio trianual de concentraciones de material particulado grueso (MP 10) en estaciones de monitoreo del pa\u00eds","Cap\u00edtulo REMA":"Contaminaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Contam-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p3el5yn6y3dygc0mk2ym0773qadz1dgjgv?live"},{"Indicador":"Percentil 98 de las concentraciones diarias de material particulado grueso (MP 10) en estaciones de monitoreo del pa\u00eds","Cap\u00edtulo REMA":"Contaminaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Contam-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pmr3px32rmnjdi3w2157rgvmvizgvz6zyk?live"},{"Indicador":"Emisiones al aire de MP2,5, NOx y SO2 por regi\u00f3n y seg\u00fan tipo de fuente (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Contaminaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Contam-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p6213lgwkk2n5u5ynnvxdp3dpt365x7w99?live"},{"Indicador":"Composici\u00f3n de las emisiones al aire de MP2,5, MP10, NOx y SO2 a nivel nacional por tipo de fuente (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Contaminaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Contam-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pg29pr3w6mexmf950exm3v76wtw0q6l5g2?live"},{"Indicador":"Emisiones de SO2 y As generadas por fundiciones, reguladas por el D.S. N\u00b028\/2013 del MMA, por regi\u00f3n (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Contaminaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Contam-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"NO","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"NO","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"NO","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"NO","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"NO","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"NO","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"NO","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"NO","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"NO","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"NO","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"NO","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"NO","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p9gl2yzre97v7c7q9qzp3kgzqc3x5kr9wx?live"},{"Indicador":"Emisiones de SO2, NOx y MP generadas por termoel\u00e9ctricas, reguladas por el D.S 13\/2011 del MMA por regi\u00f3n (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Contaminaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Contam-9","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"NO","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"NO","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"NO","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"NO","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"NO","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"NO","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pzdmyy71ljepqh2zxxqzjjpg9h13nqlz35?live"},{"Indicador":"Episodios cr\u00edticos constatados por MP2,5 por comuna\/conurbaci\u00f3n","Cap\u00edtulo REMA":"Contaminaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Impacto","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Contam-10","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p0lyv6m9m3mpnae6mlzv32ygkbnvp93zvk?live"},{"Indicador":"Episodios cr\u00edticos constatados por MP10 por comuna\/conurbaci\u00f3n","Cap\u00edtulo REMA":"Contaminaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Impacto","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Contam-11","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p0lyv6m9m3mpnae6mlzv32ygkbnvp93zvk?live"},{"Indicador":"Niveles de ruido por estaci\u00f3n de la red de monitoreo (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Contaminaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Contam-12","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pg2m5lqp1d7llf93g7ggrdx6gc2gwmdpq?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del n\u00famero de denuncias por ruido recepcionadas por la Superintendencia del Medio Ambiente, seg\u00fan regi\u00f3n","Cap\u00edtulo REMA":"Contaminaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Impacto","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Contam-13","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p205p2796wr07c0q6d6mjj00rure1971nz?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del n\u00famero de denuncias por olor, por regi\u00f3n","Cap\u00edtulo REMA":"Contaminaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Impacto","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Contam-14","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p2np7eqjmn5pzt092krj3rw03iry1ln5we?live"},{"Indicador":"Emisiones de contaminantes al agua, por regi\u00f3n y receptor (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Contaminaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Contam-15","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pp9qm70mp6vwyhr31zl3gv15lbzjel922j?live"},{"Indicador":"Emisiones de contaminantes al agua, por contaminante y receptor (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Contaminaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Contam-16","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pgdv2nrkkqd3qs9zpedx5jd50uw5139y1n?live"},{"Indicador":"Superficie m\u00e1xima y espesor m\u00ednimo del Agujero de Ozono Ant\u00e1rtico","Cap\u00edtulo REMA":"Agotamiento de la capa de Ozono","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Agotam-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1px1d2kw6n3pvksq10v763931yhny9enyg9?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del \u00edndice UV-B m\u00e1ximo en ciudades y lugares del pa\u00eds","Cap\u00edtulo REMA":"Agotamiento de la capa de Ozono","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Agotam-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pk2xxlzw0mn5vu9r0w1rl5n0mf3q9vej6d?live"},{"Indicador":"Tasa de mortalidad por melanomas malignos de la piel a nivel regional (n\u00famero por cada 100 mil hab) (acumulado 2009-2019)","Cap\u00edtulo REMA":"Agotamiento de la capa de Ozono","Categor\u00edas UNEP GEO":"Impacto","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Agotam-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pmr2lnjmngwngs3e1kn965plqiz10366jn?live"},{"Indicador":"Variaci\u00f3n de caudales de r\u00edos","Cap\u00edtulo REMA":"Aguas continentales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Aguas -1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pmjw0yn27g973b3yvnw2r2mwvizmqnzly7?live"},{"Indicador":"N\u00famero, superficie, volumen y volumen equivalente de agua en glaciares, por regi\u00f3n","Cap\u00edtulo REMA":"Aguas continentales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Aguas -2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1px15lgg6ed6g0hq0pwv6mqg6eannel231z?live"},{"Indicador":"Comparaci\u00f3n de los niveles de embalses y su capacidad (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Aguas continentales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Aguas -3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p1xkzz1nd0ln0bmvmeyjjpreqt63x1g1nl?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de los niveles de embalses y su capacidad, por embalse","Cap\u00edtulo REMA":"Aguas continentales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Aguas -4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p1xkzz1nd0ln0bmvmeyjjpreqt63x1g1nl?live"},{"Indicador":"N\u00famero y \u00e1rea de espejo agua de lagos y lagunas por zona geogr\u00e1fica y tipo de lago (2016)","Cap\u00edtulo REMA":"Aguas continentales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Aguas -5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pql9rq1756j5kbqjzjw110wy0h0rn0lqqg?live"},{"Indicador":"Lagos y lagunas con mayor espejo de agua","Cap\u00edtulo REMA":"Aguas continentales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Aguas -6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pql9rq1756j5kbqjzjw110wy0h0rn0lqqg?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la ocurrencia (N\u00ba) y da\u00f1o (ha) de incendios forestales, por tipo de vegetaci\u00f3n y a nivel nacional","Cap\u00edtulo REMA":"Eventos extremos y desastres","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Evento-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pw10z30y6wlnnavl0076kxllva9x3xmyvz?live"},{"Indicador":"\u00cdndice de sequ\u00eda (\u00edndice de precipitaci\u00f3n estandarizado de 12 meses)","Cap\u00edtulo REMA":"Eventos extremos y desastres","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Evento-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pvkdklng32wr5fxq0wkkqr95kfry1jv9rz?live"},{"Indicador":"Comunas expuestas a procesos eruptivos","Cap\u00edtulo REMA":"Eventos extremos y desastres","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Evento-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pj2ey9qj21dqzu6jk7rppqw1dumvrvm1lm?live"},{"Indicador":"Registro de erupciones volc\u00e1nicas recientes en Chile","Cap\u00edtulo REMA":"Eventos extremos y desastres","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Evento-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"NO","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"NO","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"NO","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"NO","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"NO","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"NO","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"NO","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"NO","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"NO","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"NO","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"NO","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"NO","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"NO","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pj2ey9qj21dqzu6jk7rppqw1dumvrvm1lm?live"},{"Indicador":"Registro de eventos s\u00edsmicos recientes en Chile","Cap\u00edtulo REMA":"Eventos extremos y desastres","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Evento-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p5ly2v617ep9php0rx3llkeyph3ygzj52g?live"},{"Indicador":"Registro de aluviones e inundaciones recientes","Cap\u00edtulo REMA":"Eventos extremos y desastres","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Evento-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"NO","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"NO","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"NO","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"NO","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"NO","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"NO","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"NO","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"NO","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"NO","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p5ly2v617ep9php0rx3llkeyph3ygzj52g?live"},{"Indicador":"Superficie con problemas de erosi\u00f3n, seg\u00fan grado de erosi\u00f3n y regi\u00f3n","Cap\u00edtulo REMA":"Reconversi\u00f3n de la tierra","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Reconv-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"NO","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"NO","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"NO","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"NO","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"NO","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"NO","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"NO","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"NO","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"NO","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"NO","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"NO","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"NO","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pk2p0yk713glls9v30jmxgvwjf3vye9el7?live"},{"Indicador":"Superficie con problemas de erosi\u00f3n potencial, seg\u00fan grado de erosi\u00f3n y regi\u00f3n","Cap\u00edtulo REMA":"Reconversi\u00f3n de la tierra","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Reconv-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"NO","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"NO","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"NO","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"NO","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"NO","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"NO","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"NO","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"NO","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"NO","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"NO","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"NO","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"NO","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pk2p0yk713glls9v30jmxgvwjf3vye9el7?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la superficie sembrada a nivel nacional para a\u00f1os agr\u00edcolas (2012\/2013 - 2020\/2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Reconversi\u00f3n de la tierra","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Reconv-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p32r6r7ql7x32b0l6jkgn9m69fdpgdpwj9?live"},{"Indicador":"Estimaci\u00f3n de superficie sembrada a nivel regional para el a\u00f1o agr\u00edcola, por tipo de cultivo (2020-2021) (ha)","Cap\u00edtulo REMA":"Reconversi\u00f3n de la tierra","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Reconv-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"NO","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"NO","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"NO","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"NO","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"NO","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"NO","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p32r6r7ql7x32b0l6jkgn9m69fdpgdpwj9?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la superficie de hortalizas a nivel nacional (ha)","Cap\u00edtulo REMA":"Reconversi\u00f3n de la tierra","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Reconv-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1plxe3kp1zk3lvhq7r1m2mzyr7tz07d6rrx?live"},{"Indicador":"Estimaci\u00f3n de superficie de hortaliza a nivel regional para el a\u00f1o agr\u00edcola (2021) (ha)","Cap\u00edtulo REMA":"Reconversi\u00f3n de la tierra","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Reconv-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"NO","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"NO","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"NO","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"NO","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"NO","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"NO","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1plxe3kp1zk3lvhq7r1m2mzyr7tz07d6rrx?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la superficie de huertos frutales a nivel nacional","Cap\u00edtulo REMA":"Reconversi\u00f3n de la tierra","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Reconv-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1px0kz7kqezdm2hq03dq19z5k3hnwmwrgyj?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la superficie plantada de cepajes para vinificaci\u00f3n","Cap\u00edtulo REMA":"Reconversi\u00f3n de la tierra","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Reconv-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1px0kz7kqezdm2hq03dq19z5k3hnwmwrgyj?live"},{"Indicador":"Superficie de plantaciones forestales por regi\u00f3n y especie (2019)","Cap\u00edtulo REMA":"Reconversi\u00f3n de la tierra","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Reconv-9","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p935kylzq30jwc71dpjy6dgwwb3ymvwk97?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la superficie de plantaciones forestales por tipo de propietario","Cap\u00edtulo REMA":"Reconversi\u00f3n de la tierra","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Reconv-10","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p935kylzq30jwc71dpjy6dgwwb3ymvwk97?live"},{"Indicador":"Expansi\u00f3n urbana en Chile y ciudades seleccionadas (2019-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Reconversi\u00f3n de la tierra","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Reconv-11","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p3mlzrzy1gnkzs0yln5wnvx20bdydg3gy2?live"},{"Indicador":"N\u00famero total de especies animales descritas y clasificadas seg\u00fan estado de conservaci\u00f3n","Cap\u00edtulo REMA":"P\u00e9rdida de la biodiversidad y alteraci\u00f3n de los ecosistemas","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-P\u00e9rdid-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p30mwl39yljdrc0qk2ezz29d7sd79m69lz?live"},{"Indicador":"N\u00famero total de especies de plantas y \u00e1rboles descritas y clasificadas seg\u00fan estado de conservaci\u00f3n","Cap\u00edtulo REMA":"P\u00e9rdida de la biodiversidad y alteraci\u00f3n de los ecosistemas","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-P\u00e9rdid-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1px2y9gx9rz77kcq116xnxge53a3r7jll3?live"},{"Indicador":"N\u00famero total de hongos descritos y clasificados seg\u00fan estado de conservaci\u00f3n","Cap\u00edtulo REMA":"P\u00e9rdida de la biodiversidad y alteraci\u00f3n de los ecosistemas","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-P\u00e9rdid-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1px2y9gx9rz77kcq116xnxge53a3r7jll3?live"},{"Indicador":"N\u00famero de especies ex\u00f3ticas \/ asilvestradas \/ naturalizadas en Chile por grupo biol\u00f3gico","Cap\u00edtulo REMA":"P\u00e9rdida de la biodiversidad y alteraci\u00f3n de los ecosistemas","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-P\u00e9rdid-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p7p9q5v67mrdjfz5ep3qwrkrrun9rkw5yg?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del estado de situaci\u00f3n de las pesquer\u00edas en Chile (2014-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"P\u00e9rdida de la biodiversidad y alteraci\u00f3n de los ecosistemas","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-P\u00e9rdid-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pvkvd1zxzkzl1cx0p00jzzqgyiry5g6jgr?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de las reservas de petr\u00f3leo y gas natural en Magallanes (2019-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Extracci\u00f3n de recursos naturales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Extrac-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pzmdr2xyez7nyh2glke5k15kmb1qlrx1dl?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la producci\u00f3n de crudo y gas natural en Magallanes (2017-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Extracci\u00f3n de recursos naturales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Extrac-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pzmdr2xyez7nyh2glke5k15kmb1qlrx1dl?live"},{"Indicador":"Desembarque pesquero total por regi\u00f3n y categor\u00eda de especies (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Extracci\u00f3n de recursos naturales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Extrac-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"NO","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pj2j7k1kxryvka6gllvkll0r3smexme3x1?live"},{"Indicador":"Desembarque pesquero total por r\u00e9gimen y categor\u00eda de especies (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Extracci\u00f3n de recursos naturales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Extrac-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pj2j7k1kxryvka6gllvkll0r3smexme3x1?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del desembarque pesquero total por categor\u00eda de especies (2011-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Extracci\u00f3n de recursos naturales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Extrac-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pj2j7k1kxryvka6gllvkll0r3smexme3x1?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del estado de situaci\u00f3n de las pesquer\u00edas en Chile (2014-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Extracci\u00f3n de recursos naturales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Extrac-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p2xmzdgv0p3kxi0ky2g9q5n57urz27zdgj?live"},{"Indicador":"Conservaci\u00f3n de las principales especies que conforman la actividad pesquera","Cap\u00edtulo REMA":"Extracci\u00f3n de recursos naturales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Extrac-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p2xmzdgv0p3kxi0ky2g9q5n57urz27zdgj?live"},{"Indicador":"Planes de manejo, Ley 20.283 por regi\u00f3n","Cap\u00edtulo REMA":"Extracci\u00f3n de recursos naturales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Extrac-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p1qm6xn3xvdpdbmdmyzlxe9qeu6vnrjny3?live"},{"Indicador":"Consumo industrial de madera nativa, por producto","Cap\u00edtulo REMA":"Extracci\u00f3n de recursos naturales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Extrac-9","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1px20kkme3vqjdiqxj2jqm9k7vfnjynyg92?live"},{"Indicador":"(cambiar nombre) Planes de manejo Ley 20.283 por regi\u00f3n (total periodo 2008-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Extracci\u00f3n de recursos naturales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Extrac-10","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1px20kkme3vqjdiqxj2jqm9k7vfnjynyg92?live"},{"Indicador":"Producci\u00f3n chilena de cobre, por producto","Cap\u00edtulo REMA":"Extracci\u00f3n de recursos naturales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Extrac-11","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pe31rgwn3epnlcm0me763eqklb2m2mle7?live"},{"Indicador":"Producci\u00f3n chilena de molibdeno, por producto","Cap\u00edtulo REMA":"Extracci\u00f3n de recursos naturales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Extrac-12","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p37g0vygyz320s03x6w2zrgznidlz300d3?live"},{"Indicador":"Producci\u00f3n minera no met\u00e1lica, por producto","Cap\u00edtulo REMA":"Extracci\u00f3n de recursos naturales","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Extrac-13","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p37g0vygyz320s03x6w2zrgznidlz300d3?live"},{"Indicador":"Emisiones de contaminantes al oc\u00e9ano, por regi\u00f3n (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Oc\u00e9ano","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Oc\u00e9anos","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Oc\u00e9ano-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p93m601ekmrgdu7z973xpv7k5a3exwz9wd?live"},{"Indicador":"Emisiones de contaminantes al oc\u00e9ano, por contaminante (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Oc\u00e9ano","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Oc\u00e9anos","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Oc\u00e9ano-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pw21p5jzn57w6iv7wkry1l2y1i9yjmy01n?live"},{"Indicador":"Desembarque pesquero total por regi\u00f3n y categor\u00eda de especies (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Oc\u00e9ano","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Oc\u00e9anos","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Oc\u00e9ano-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"NO","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p6lr7zv1pg0dqu57vkp0dk1l0h19rvpx2?live"},{"Indicador":"Desembarque pesquero total por r\u00e9gimen y categor\u00eda de especies (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Oc\u00e9ano","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Oc\u00e9anos","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Oc\u00e9ano-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p6lr7zv1pg0dqu57vkp0dk1l0h19rvpx2?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del desembarque pesquero total por categor\u00eda de especies (2011-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Oc\u00e9ano","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Oc\u00e9anos","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Oc\u00e9ano-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p6lr7zv1pg0dqu57vkp0dk1l0h19rvpx2?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del estado de situaci\u00f3n de las pesquer\u00edas en Chile (2014-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Oc\u00e9ano","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Oc\u00e9anos","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Oc\u00e9ano-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pxxedwn1wpzgqfq1dgq9pjkj6unwd35qm5?live"},{"Indicador":"Conservaci\u00f3n de las principales especies que conforman la actividad pesquera","Cap\u00edtulo REMA":"Oc\u00e9ano","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Oc\u00e9anos","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Oc\u00e9ano-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pxxedwn1wpzgqfq1dgq9pjkj6unwd35qm5?live"},{"Indicador":"\u00c1reas marinas protegidas en las ecorregiones marinas, por categor\u00eda (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Oc\u00e9ano","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Oc\u00e9anos","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Oc\u00e9ano-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p5l5qzjp50j2jhp7vn07qkxrza3n9p1300?live"},{"Indicador":"Superficie de las \u00e1reas marinas protegidas en relaci\u00f3n a la superficie total de las ecorregiones marinas","Cap\u00edtulo REMA":"Oc\u00e9ano","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Oc\u00e9anos","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Medio ambiente y el impacto de la actividad antr\u00f3pica","Nombre indicador separado":"A-Oc\u00e9ano-9","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p5l5qzjp50j2jhp7vn07qkxrza3n9p1300?live"},{"Indicador":"Consumo interno de materiales, y su relaci\u00f3n al PIB y la poblaci\u00f3n (2010-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Circularidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Circul-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pj9ny3rdv26vyi6l1x5q9qzwgsmpyqk1xd?live"},{"Indicador":"Consumo interno de materiales por tipo de material (2010-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Circularidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Circul-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pj9ny3rdv26vyi6l1x5q9qzwgsmpyqk1xd?live"},{"Indicador":"DMC anual por habitante","Cap\u00edtulo REMA":"Circularidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Circul-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pj9ny3rdv26vyi6l1x5q9qzwgsmpyqk1xd?live"},{"Indicador":"Huella de material, y su relaci\u00f3n al PIB y la poblaci\u00f3n (2010-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Circularidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Circul-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p7763596wxwrycz2e1xzllwzgf5lw7jeq?live"},{"Indicador":"Huella de material por tipo de material (2010-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Circularidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Circul-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p7763596wxwrycz2e1xzllwzgf5lw7jeq?live"},{"Indicador":"Fondo para el Reciclaje - Evoluci\u00f3n del n\u00ba de proyectos y montos otorgados a nivel nacional (2018-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Circularidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Circul-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pjzlj10qj2xp6b6l9rn16x9pxhm373nv2q?live"},{"Indicador":"Fondo para el Reciclaje - N\u00ba de proyectos y montos otorgados por regi\u00f3n (total periodo 2018-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Circularidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Circul-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pjzlj10qj2xp6b6l9rn16x9pxhm373nv2q?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la tasa nacional de valorizaci\u00f3n","Cap\u00edtulo REMA":"Circularidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Circul-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p2j6l1eqwg9q7s09ez2e67vmvhr11nweq7?live"},{"Indicador":"Total de recicladores de base certificados seg\u00fan g\u00e9nero, acumulado (2017-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Circularidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Circul-9","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p2j6l1eqwg9q7s09ez2e67vmvhr11nweq7?live"},{"Indicador":"Valorizaci\u00f3n de residuos no peligrosos (expresados en participaci\u00f3n porcentual)","Cap\u00edtulo REMA":"Circularidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Circul-10","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p2j6l1eqwg9q7s09ez2e67vmvhr11nweq7?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del PIB y PIB per c\u00e1pita (2006-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Desarr-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1prdvn05v1drzpigqdmq2g1d6mcm7y1zywe?live"},{"Indicador":"PIB por sector econ\u00f3mico (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Desarr-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1prdvn05v1drzpigqdmq2g1d6mcm7y1zywe?live"},{"Indicador":"PIB Regional (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Desarr-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pyyr9ygwq2g2vs3lyj0eyy19zhy29j9wdx?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del ingreso mensual promedio de los hogares por regi\u00f3n y a nivel pa\u00eds (2006-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Desarr-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p77y1rk117w0qtz2p1zy7mk6esndqmwmkz?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la tasa de desempleo trimestral (2010-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Desarr-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p77y1rk117w0qtz2p1zy7mk6esndqmwmkz?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del \u00cdndice de Gini (2006-2020) e \u00cdndice de Desarrollo Humano (IDH) (2006-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Desarr-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1prlrlprz0nnp1agvx76jxne3zimy1d9yx0?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de pobreza, por regi\u00f3n y a nivel pa\u00eds (2006-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Desarr-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1prlrlprz0nnp1agvx76jxne3zimy1d9yx0?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de los empleos verdes totales por actividad econ\u00f3mica (2015-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Desarr-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pxxnxz1mdwvl1uqnqdxv636zlinj6pkqz3?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la proporci\u00f3n de empleos decentes (2015-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Desarr-9","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pj9e7g5rjrnmvu6l15yz2ldv2tme63m2rx?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de los empleos verdes totales seg\u00fan g\u00e9nero (2015-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Desarr-10","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pj9e7g5rjrnmvu6l15yz2ldv2tme63m2rx?live"},{"Indicador":"Bonos verdes transados en la Bolsa de Santiago","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Desarr-11","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pj9nmnzqq5vxds6712xl7y1jmum0yynrjl?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la superficie del Sistema Nacional de \u00c1reas Silvestres Protegidas del Estado (2000-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Conservaci\u00f3n de la biodiversidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Conser-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p77kmgz2v0l7esz91rjy3zd22bnkyq3q9m?live"},{"Indicador":"Superficie del Sistema Nacional de \u00c1reas Silvestres Protegidas del Estado por regi\u00f3n y su relaci\u00f3n con la superficie regional (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Conservaci\u00f3n de la biodiversidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Conser-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p77kmgz2v0l7esz91rjy3zd22bnkyq3q9m?live"},{"Indicador":"\u00c1reas marinas protegidas en las ecorregiones marinas, por categor\u00eda (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Conservaci\u00f3n de la biodiversidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Oc\u00e9anos","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Conser-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pdp0ke2x3n6vgfmwlzm9902kkfkxwmlk1r?live"},{"Indicador":"Superficie de las \u00e1reas marinas protegidas en relaci\u00f3n a la superficie total de las ecorregiones marinas","Cap\u00edtulo REMA":"Conservaci\u00f3n de la biodiversidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Oc\u00e9anos","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Conser-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pdp0ke2x3n6vgfmwlzm9902kkfkxwmlk1r?live"},{"Indicador":"Superficie de bosque nativo seg\u00fan tipos forestales, por regi\u00f3n (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Conservaci\u00f3n de la biodiversidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Conser-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p2md5j2rg1rk1t0nzyx75gjpztr0gr3wxq?live"},{"Indicador":"Porcentaje de la superficie regional con bosque nativo (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Conservaci\u00f3n de la biodiversidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Conser-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p2md5j2rg1rk1t0nzyx75gjpztr0gr3wxq?live"},{"Indicador":"N\u00famero total de especies animales descritas por grupo biol\u00f3gico","Cap\u00edtulo REMA":"Conservaci\u00f3n de la biodiversidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Conser-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pmj9gpmw9ly7lc3ylpmwl3grwiz0jwzjr5?live"},{"Indicador":"N\u00famero de especies animales clasificadas seg\u00fan proceso del RCE","Cap\u00edtulo REMA":"Conservaci\u00f3n de la biodiversidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Conser-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pmj9gpmw9ly7lc3ylpmwl3grwiz0jwzjr5?live"},{"Indicador":"N\u00famero de especies vegetales clasificadas seg\u00fan proceso del RCE","Cap\u00edtulo REMA":"Conservaci\u00f3n de la biodiversidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Conser-9","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pg3l6xgv35lx6s9zexxr6mp32twpkx6pl6?live"},{"Indicador":"N\u00famero total de especies vegetales descritas por grupo biol\u00f3gico","Cap\u00edtulo REMA":"Conservaci\u00f3n de la biodiversidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Conser-10","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pg3l6xgv35lx6s9zexxr6mp32twpkx6pl6?live"},{"Indicador":"N\u00famero total de otra especies nativas descritas por grupo biol\u00f3gico","Cap\u00edtulo REMA":"Conservaci\u00f3n de la biodiversidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Conser-11","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pj9weqkwrk79la6ze5lm293nzamrgv31ym?live"},{"Indicador":"N\u00famero de especies de hongos clasificadas seg\u00fan proceso del RCE","Cap\u00edtulo REMA":"Conservaci\u00f3n de la biodiversidad","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Conser-12","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pj9weqkwrk79la6ze5lm293nzamrgv31ym?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del n\u00famero de establecimientos educacionales con certificaci\u00f3n ambiental, por categor\u00eda (2011-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pxd2mwlrmmjlwaqed1l65r57kind6rzvw6?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del n\u00famero de municipios que participan en el Sistema de Certificaci\u00f3n Ambiental (2009-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pmrlgd7p1r1mqi3yd7l6jvv7wfz57dwm0r?live"},{"Indicador":"N\u00famero de municipios de acuerdo al estado de su certificaci\u00f3n ambiental, por regi\u00f3n (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pmn2k0dln5nyma399lrmyjm5vizmmjj1n6?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la inversi\u00f3n esperada en proyectos aprobados por rubro, seg\u00fan a\u00f1o de ingreso del proyecto en el SEIA (1992-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pnmz76mz3x6yzczdzq1v5xr5xcmjepy3x5?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la cantidad de proyectos aprobados por tipo, seg\u00fan a\u00f1o de ingreso en el SEIA (1992-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pnmz76mz3x6yzczdzq1v5xr5xcmjepy3x5?live"},{"Indicador":"Instrumentos ingresados a Evaluaci\u00f3n Ambiental Estrat\u00e9gica, a nivel regional (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pyyg6297d3nyzb3736rr9r0v1aydgrk790?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del n\u00famero de denuncias por olor, por regi\u00f3n (2013-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Impacto","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pdd2900k36n51um7k3z5wnk67ak75pvvj0?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del n\u00famero de denuncias por ruido recepcionadas por la Superintendencia del Medio Ambiente, seg\u00fan regi\u00f3n (2013-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Impacto","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pdd2900k36n51um7k3z5wnk67ak75pvvj0?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del n\u00famero de denuncias por extracci\u00f3n de \u00e1ridos recepcionadas por la Superintendencia del Medio Ambiente, por regi\u00f3n (2013-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Impacto","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-9","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pljjennwxmrn3iq7lxere26n5cz01wekkn?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de las multas efectuadas por la SMA seg\u00fan sector econ\u00f3mico (2013-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-10","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p77d6q99yjwrwbzg353n9rqddinp9ydled?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de los procedimientos sancionatorios realizados por la SMA, por regi\u00f3n (2013-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-11","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p77d6q99yjwrwbzg353n9rqddinp9ydled?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del n\u00famero de Acuerdos de Producci\u00f3n Limpia (APL) por a\u00f1o de firma y regi\u00f3n (1999-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-12","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pdddmpnjpdrg2amz117re21lpckgmrp2y1?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de los montos y proyectos adjudicados por el Fondo de Protecci\u00f3n Ambiental (FPA) (2009-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-13","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pqm099gg1e6kdtq0557knzgx3s0w7jvmw2?live"},{"Indicador":"Monto otorgado a Proyectos con Fondo de Protecci\u00f3n Ambiental (FPA) , por tipo de concurso (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-14","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pqm099gg1e6kdtq0557knzgx3s0w7jvmw2?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del gasto del gobierno central en protecci\u00f3n del medio ambiente, por categor\u00eda (2012-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-15","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pz1d9nn06g6q0t25e569lqdygh19z5nvgw?live"},{"Indicador":"Certificaciones ISO 14.001 en Chile y otros pa\u00edses de la regi\u00f3n, y su relaci\u00f3n con el PIB (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-16","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p9y0zmr5lw19ka72mwnd61g1pt36kqk0d7?live"},{"Indicador":"Certificaciones ISO 14.001 en Chile, por sector (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Institucionalidad ambiental","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Instit-17","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pzmpk7zgjjjzgb2zkrrvjdr7ga1x57plpn?live"},{"Indicador":"Consultas ciudadanas gestionadas por el MMA (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Transi-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pqd50j7xx6ep7cqyvnje65z50a0dgp9736?live"},{"Indicador":"N\u00famero de funcionarios del MMA, por funci\u00f3n y g\u00e9nero (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Transi-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p6lk2j6jk6gr2a5j2en0gmlwqs3pm7gr1l?live"},{"Indicador":"Participaci\u00f3n de mujeres como estudiantes de carreras y programas de post-t\u00edtulo y post-grado medioambientales (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Transi-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p6lk2j6jk6gr2a5j2en0gmlwqs3pm7gr1l?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del porcentaje de personas que declaran pertenecer a una etnia originaria, en relaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n total, por regi\u00f3n (1996-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Transi-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pnm62pr50gp07iz31d7725xkzim513elrz?live"},{"Indicador":"Inversi\u00f3n asociada a proyectos con proceso de consulta ind\u00edgena en el Servicio de Evaluaci\u00f3n Ambiental, por regi\u00f3n (acumulado para el periodo 2008-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Transi-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"NO","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"NO","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"NO","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"NO","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"NO","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"NO","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1px1jdpvx5p3rrbqlqqlwxlp2wfnk2kq71n?live"},{"Indicador":"Proyectos con proceso de consulta ind\u00edgena en el Servicio de Evaluaci\u00f3n Ambiental, por regi\u00f3n (acumulado para el periodo 2008-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Transi-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"NO","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"NO","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"NO","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"NO","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"NO","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"NO","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1px1jdpvx5p3rrbqlqqlwxlp2wfnk2kq71n?live"},{"Indicador":"\u00cdndice de Desempe\u00f1o Ambiental (EPI), comparaci\u00f3n internacional (2022)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Transi-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pvklrdgx31myvix6g22zkgrpesrd5wgxyy?live"},{"Indicador":"\u00cdndice de Desempe\u00f1o Ambiental (EPI), estad\u00edsticas Chile vs max\/prom\/med\/min","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Transi-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p6lgqjl31dd0pt5kx2k07kd9rclw6nk7z?live"},{"Indicador":"Superficie de \u00c1reas Verdes por Habitantes (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Transi-9","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p5l0qjkwyr6geapeenrrp5e0yirn0k9q0?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la venta de veh\u00edculos nuevos con cero o bajas emisiones (2006-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Transi-10","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1prd1mmqv2q2m7tgqdpez3yxy3tm50vlxnk?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n tecnol\u00f3gica del Programa de Recambio de Calefactores (2015-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Transi-11","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pg61ddd90lj6lc96w7z36n055tw3q65e6x?live"},{"Indicador":"N\u00famero de calefactores retirados por tipo, y su recambio (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Espacio para un desarrollo justo y seguro del ser humano","Nombre indicador separado":"B-Transi-12","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pg61ddd90lj6lc96w7z36n055tw3q65e6x?live"},{"Indicador":"Cobertura de agua potable, alcantarillado y tratamiento de aguas servidas por regi\u00f3n (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Consumo de agua","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Consum-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pyyklzl12x36ws3yeppgwd2n6tyjxl69xw?live"},{"Indicador":"Consumo total de agua potable y recolecci\u00f3n de aguas servidas residencial, por regi\u00f3n (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Consumo de agua","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Consum-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pyyklzl12x36ws3yeppgwd2n6tyjxl69xw?live"},{"Indicador":"Consumo de agua potable y servicio de alcantarillado por habitante, por regi\u00f3n (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Consumo de agua","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Consum-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p5l9wdjry2r9dcp5z9jkzm2g7c31kwdz3g?live"},{"Indicador":"Consumo total de agua potable y recolecci\u00f3n de aguas servidas residencial, por tipo de cliente (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Consumo de agua","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Consum-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p5l9wdjry2r9dcp5z9jkzm2g7c31kwdz3g?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del consumo de agua continental en la miner\u00eda del cobre, por proceso (2015-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Consumo de agua","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Consum-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p931mkqgw7y39h7krdxmpp9ggs3w2xjnxw?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del consumo unitario de agua continental por tonelada de material procesado (2015-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Consumo de agua","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Consum-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p931mkqgw7y39h7krdxmpp9ggs3w2xjnxw?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la recirculaci\u00f3n del agua en la operaci\u00f3n completa (2015-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Consumo de agua","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Consum-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pp0w22wemmg9xcrwwxkrzryw5fz7rypnd5?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la extracci\u00f3n de agua en la miner\u00eda del cobre, seg\u00fan fuente de extracci\u00f3n (2015-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Consumo de agua","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Consum-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pp0w22wemmg9xcrwwxkrzryw5fz7rypnd5?live"},{"Indicador":"Superficie declarada bajo riego y secano a nivel regional, para el a\u00f1o agr\u00edcola de referencia y censo anterior (2020-2021\/2006-2007)","Cap\u00edtulo REMA":"Consumo de agua","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Consum-9","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pd3yjmwxr770yumvql3g3l09dfkvwjyznl?live"},{"Indicador":"Derechos de agua otorgados por regi\u00f3n y clasificaci\u00f3n de fuente (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Consumo de agua","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Consum-10","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p90ww601wkgzzb7q715lrrq6nh3qxz5wv5?live"},{"Indicador":"Derechos de agua otorgados por regi\u00f3n y tipo de derecho (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Consumo de agua","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Agua","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Consum-11","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p90ww601wkgzzb7q715lrrq6nh3qxz5wv5?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la superficie sembrada a nivel nacional para a\u00f1os agr\u00edcolas (2012\/2013 - 2020\/2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Alimentaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Alimen-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pw2mgz2jqd7wziv096v5y6ej5h9pm3pndr?live"},{"Indicador":"Estimaci\u00f3n de superficie sembrada a nivel regional para el a\u00f1o agr\u00edcola (2020-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Alimentaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Alimen-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"NO","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"NO","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"NO","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"NO","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"NO","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"NO","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pw2mgz2jqd7wziv096v5y6ej5h9pm3pndr?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la superficie de hortalizas a nivel nacional (ha)","Cap\u00edtulo REMA":"Alimentaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Alimen-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pxded5mxx9ge3iqx2mzv6ez2eaneg9j39g?live"},{"Indicador":"Estimaci\u00f3n de superficie de hortaliza a nivel regional para el a\u00f1o agr\u00edcola (2021) (ha)","Cap\u00edtulo REMA":"Alimentaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Alimen-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pxded5mxx9ge3iqx2mzv6ez2eaneg9j39g?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la superficie plantada de cepajes para vinificaci\u00f3n (ha)","Cap\u00edtulo REMA":"Alimentaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Alimen-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pwxvmrvwzqgj1uvn2dd2m99kxb9dzjjxzg?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la superficie de huertos frutales a nivel nacional (ha)","Cap\u00edtulo REMA":"Alimentaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Alimen-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pwxvmrvwzqgj1uvn2dd2m99kxb9dzjjxzg?live"},{"Indicador":"Consumo de fertilizantes (kg\/ha de tierras cultivables)","Cap\u00edtulo REMA":"Alimentaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Alimen-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pzdj6xe995y02b2kkdxw6wr9mb1qz62m0e?live"},{"Indicador":"Uso agr\u00edcola de fertilizantes seg\u00fan nutriente","Cap\u00edtulo REMA":"Alimentaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Cambio clim\u00e1tico","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Alimen-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pzdj6xe995y02b2kkdxw6wr9mb1qz62m0e?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del desembarque pesquero total por categor\u00eda de especies (2011-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Alimentaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Alimen-9","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"NO","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p5ep55k750ywjtpr0d6rq21xyc3wdyvmgw?live"},{"Indicador":"Desembarque pesquero total por regi\u00f3n y categor\u00eda de especies (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Alimentaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Alimen-10","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p5ep55k750ywjtpr0d6rq21xyc3wdyvmgw?live"},{"Indicador":"Desembarque pesquero total por r\u00e9gimen y categor\u00eda de especies (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Alimentaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Alimen-11","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p5ep55k750ywjtpr0d6rq21xyc3wdyvmgw?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de las cosechas desde centros de acuicultura, por tipo de especie (2011-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Alimentaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Biodiversidad","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Alimen-12","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pj5ygpjmg12rqc6ygw23q6q1nhmxdlmj9k?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la poblaci\u00f3n de 0 a 9 a\u00f1os en situaci\u00f3n de malnutrici\u00f3n (2009-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Alimentaci\u00f3n","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Alimen-13","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p5kg2rrvz6v2msp5gv3ewlx0wu33zgp7xx?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la poblaci\u00f3n por regi\u00f3n y a nivel nacional (2010-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico y demogr\u00e1fico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Desarr-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pv0dm9n227drmaxeee1q9xgelirqd5y969?live"},{"Indicador":"Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana\/rural por regi\u00f3ny a nivel nacional (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico y demogr\u00e1fico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Desarr-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pv0dm9n227drmaxeee1q9xgelirqd5y969?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del PIB y PIB per c\u00e1pita (2006-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico y demogr\u00e1fico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Desarr-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pnjg2933ryz6xhz6kx2gyveqvsmyy1v6zx?live"},{"Indicador":"PIB por sector econ\u00f3mico (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico y demogr\u00e1fico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Desarr-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pnjg2933ryz6xhz6kx2gyveqvsmyy1v6zx?live"},{"Indicador":"PIB Regional (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico y demogr\u00e1fico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Desarr-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p9zez9vy3z03kc72mdlny360gt3z1kwpd7?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del ingreso mensual promedio de los hogares por regi\u00f3n y a nivel pa\u00eds (2006-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico y demogr\u00e1fico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Desarr-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pz2005z1vmmq5u2gr71pn9wwztz93l56v?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la tasa de desempleo trimestral (2010-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico y demogr\u00e1fico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Desarr-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pz2005z1vmmq5u2gr71pn9wwztz93l56v?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del \u00cdndice de Gini e \u00cdndice de desarrollo Humano (IDH)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico y demogr\u00e1fico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Desarr-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p9g653pezpq00i71qqy51wnn3id216w00?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de pobreza, por regi\u00f3n y a nivel pa\u00eds (2006-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Desarrollo econ\u00f3mico y demogr\u00e1fico","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Desarr-9","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p9g653pezpq00i71qqy51wnn3id216w00?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la oferta total de energ\u00eda primaria (2010-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Energ\u00eda","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Energ\u00ed-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pqmxymnde9qn0tqynq950eq05a0qrqxg9x?live"},{"Indicador":"Consumo de energ\u00eda por sector econ\u00f3mico (2010\/2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Energ\u00eda","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Energ\u00ed-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pj2yn71npvpzqb6zmgrxl6grkampj7rv0e?live"},{"Indicador":"Capacidad instalada de generaci\u00f3n, por tipo y regi\u00f3n (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Energ\u00eda","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Energ\u00ed-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p9ywv730r0293b7133xee91vzs3mxzdj5g?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la generaci\u00f3n el\u00e9ctrica en Chile, por fuente (1996-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Energ\u00eda","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Energ\u00ed-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pk2vyz9jdmd6pf9yljxj3p5zpu3wxlnp7k?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la importaci\u00f3n de paneles fotovoltaicos (2002-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Energ\u00eda","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Energ\u00ed-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1px12jld9766zdcqnez025yz93anmj9kv6w?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB (2010-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Energ\u00eda","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Energ\u00ed-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pwem51zelvvxpuvykj31wze6yik67m7l2?live"},{"Indicador":"Venta nacional de combustible l\u00edquido, por tipo, regi\u00f3n y total (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Energ\u00eda","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Energ\u00ed-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1prm6n6pwy969qugq7dvx9gg2psmrqw997m?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la venta nacional de combustible l\u00edquido, por tipo (2006-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Energ\u00eda","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Energ\u00ed-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1prm6n6pwy969qugq7dvx9gg2psmrqw997m?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de las ventas de veh\u00edculos nuevos con cero o bajas emisiones (2006-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Energ\u00eda","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Energ\u00ed-9","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p67yxj39jn3ent5jxd6rg5x7rf3my0x7g6?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la importaci\u00f3n de hidrocarburos (2002-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Energ\u00eda","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Energ\u00ed-10","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pe2x0gpw9qwzktmj16jnpyl3xtl557emxg?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de las reservas de petr\u00f3leo y gas natural en Magallanes (2019-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Energ\u00eda","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Energ\u00ed-11","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pl6qj0q7zkmwyfqe907ggm1z0czrn00kg5?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la producci\u00f3n de crudo y gas natural en Magallanes (2017-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Energ\u00eda","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza Motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Energ\u00ed-12","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pl6qj0q7zkmwyfqe907ggm1z0czrn00kg5?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la generaci\u00f3n de residuos a nivel nacional, por tipo de residuo (2015-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Residuos","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Residu-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p9zdx6rvjwk6wt7k112926xe3a33x3nnkd?live"},{"Indicador":"Generaci\u00f3n de residuos municipales, por regi\u00f3n (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Residuos","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Residu-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pk2z0mqndy55qt9v93lq33ewwi3n22km75?live"},{"Indicador":"Generaci\u00f3n de residuos municipales por habitante, por regi\u00f3n (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Residuos","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Residu-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pk2z0mqndy55qt9v93lq33ewwi3n22km75?live"},{"Indicador":"Generaci\u00f3n de residuos industriales no peligrosos, por regi\u00f3n (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Residuos","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Residu-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p93xrr9wj9l0lh75drw35ln21f3y93rwez?live"},{"Indicador":"Generaci\u00f3n de residuos industriales no peligrosos, por sector econ\u00f3mico (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Residuos","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Residu-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p93xrr9wj9l0lh75drw35ln21f3y93rwez?live"},{"Indicador":"Generaci\u00f3n de residuos industriales no peligrosos por mill\u00f3n de d\u00f3lares de PIB, por regi\u00f3n (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Residuos","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Residu-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pqlg3wv1vx3xesq7lm2jeylmpu03g63gvn?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la generaci\u00f3n de residuos industriales peligrosos a nivel nacional (2006-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Residuos","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Residu-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p93dr6wrz9pm5c7ln69p3xlv7s3ljg9w5q?live"},{"Indicador":"Generaci\u00f3n de residuos industriales peligrosos, por sector econ\u00f3mico (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Residuos","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Residu-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p93dr6wrz9pm5c7ln69p3xlv7s3ljg9w5q?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la disposici\u00f3n final de residuos a nivel nacional (2015-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Residuos","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Residu-9","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pkz05nw65ngp1c9e7rj3zwg2gb31w73dmj?live"},{"Indicador":"Disposici\u00f3n final de residuos s\u00f3lidos municipales por tipo (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Residuos","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Residu-10","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pkz05nw65ngp1c9e7rj3zwg2gb31w73dmj?live"},{"Indicador":"N\u00ba de sitios de disposici\u00f3n final de RSD activos, por tipo y regi\u00f3n (2018)","Cap\u00edtulo REMA":"Residuos","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Residu-11","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pj93wejydyy55c6y01y6nrwxvfmmxp7ng6?live"},{"Indicador":"Toneladas de RSD en sitios de disposici\u00f3n final de RSD activos, por regi\u00f3n (2019)","Cap\u00edtulo REMA":"Residuos","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Residu-12","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1prlen3pyvr3nmcgv92glwl76ebm7zqv7ww?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la tasa nacional de valorizaci\u00f3n (2015-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Residuos","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Residu-13","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pxxy1xrpld5yrcq0kz3rr7k73hn05157rr?live"},{"Indicador":"Valorizaci\u00f3n de residuos no peligrosos (expresados en participaci\u00f3n porcentual) (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Residuos","Categor\u00edas UNEP GEO":"Respuesta","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Residu-14","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pxxy1xrpld5yrcq0kz3rr7k73hn05157rr?live"},{"Indicador":"Estado actual de los relaves mineros por regi\u00f3n","Cap\u00edtulo REMA":"Residuos","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Residu-15","Nivel Nacional":"NO","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"NO","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"NO","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"NO","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"NO","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"NO","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"NO","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"NO","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1prmwd270r0q3gsg1p5mw7nz59bmy139vzl?live"},{"Indicador":"Estado actual de los relaves mineros por tipo de instalaci\u00f3n","Cap\u00edtulo REMA":"Residuos","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Residu-16","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1plrw062glj2y5cqkgej6d2n33uzndmgnk2?live"},{"Indicador":"N\u00famero de conflictos socioambientales por regi\u00f3n y estado, acumulado (2012-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transi-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p37vnek7wvw1za0l5dx29nx7qbd67m1pkl?live"},{"Indicador":"N\u00famero de conflictos socioambientales por sector, acumulado (2012-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Estado","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transi-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pd3el9zvwy5n5smwvqjpjpk52akkj5zz25?live"},{"Indicador":"\u00cdndice Tipo de Vivienda (aceptable\/irrecuperable) por regi\u00f3n (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transi-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pnjnvw0xyyeeefz635y311vkdhml97m3yp?live"},{"Indicador":"Promedio de habitantes por hogar, por regi\u00f3n (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transi-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pdp1r3d6de5v9imwd7gm1wx5dbkezzwnre?live"},{"Indicador":"Niveles de hacinamiento por regi\u00f3n (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transi-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pdp1r3d6de5v9imwd7gm1wx5dbkezzwnre?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del n\u00famero de viviendas requeridas, en relaci\u00f3n al n\u00famero de viviendas existentes, a nivel nacional (1996-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transi-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pplwpj6jvyrz7irwlkd0jlymds12wzv5x?live"},{"Indicador":"N\u00famero de viviendas existentes y requeridas (d\u00e9ficit), por regi\u00f3n (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transi-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pplwpj6jvyrz7irwlkd0jlymds12wzv5x?live"},{"Indicador":"Poblaci\u00f3n de las comunas de Tocopilla, Mejillones Huasco, Quintero, Puchuncav\u00ed y Coronel, por rango et\u00e1reo (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transi-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pxxwnn6zdxx36tqlp5jvll2jwcngm7g5xr?live"},{"Indicador":"Emisiones de SO2, CO2, MP 2,5 y otros contaminantes en zonas de sacrificio, por fuente (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Pres\u00ed\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transi-9","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pxxwnn6zdxx36tqlp5jvll2jwcngm7g5xr?live"},{"Indicador":"Promedio trianual de concentraciones de material particulado (MP2,5 y MP10) y SO2 en estaciones de monitoreo de zonas de sacrificio (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Transici\u00f3n Socioecol\u00f3gica Justa","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transi-10","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pv1jd2wpe59vlaxrj7wyd69qgtrp6lwyk9?live"},{"Indicador":"Venta nacional de combustible l\u00edquido, por tipo, regi\u00f3n y total (2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Transporte","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transp-1","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p30p7w5k3qj7zh0grqzj10qllt9xywgj7?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la venta nacional de combustible l\u00edquido, por tipo (2006-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Transporte","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transp-2","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p30p7w5k3qj7zh0grqzj10qllt9xywgj7?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la importaci\u00f3n de hidrocarburos (2002-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Transporte","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transp-3","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p3mwzxpvz3qmxc03l9z2q3w91bdzqp91wn?live"},{"Indicador":"Emisiones al aire del transporte en ruta, por tipo de contaminante y regi\u00f3n (2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Transporte","Categor\u00edas UNEP GEO":"Presi\u00f3n","Categor\u00edas OECD EAG":"Aire","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transp-4","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":"SI","Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":"SI","Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":"SI","Regi\u00f3n de Atacama (III)":"SI","Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":"SI","Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":"SI","Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":"SI","Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":"SI","Regi\u00f3n del Maule (VII)":"SI","Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":"SI","Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":"SI","Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":"SI","Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":"SI","Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":"SI","Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":"SI","Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":"SI","Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p5kgkgxkr0517bp160n172ngrs3gjk7vp2?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del parque vehicular, por tipo de veh\u00edculo (2005-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Transporte","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transp-5","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pe57kr9n63g13fm7dld3z9w3vslzn5j6wj?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n de la venta de veh\u00edculos nuevos por categor\u00eda (2006-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Transporte","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"Econom\u00eda circular","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transp-6","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pe57kr9n63g13fm7dld3z9w3vslzn5j6wj?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del n\u00famero de naves recaladas en puertos chilenos, seg\u00fan tipo de nave, y TGR total (2016-2020)","Cap\u00edtulo REMA":"Transporte","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transp-7","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1pgdrpd0d3wvm7h9pprnkrmx3nuwxy9dzkx?live"},{"Indicador":"Evoluci\u00f3n del transporte a\u00e9reo de pasajeros y carga en Chile (2016-2021)","Cap\u00edtulo REMA":"Transporte","Categor\u00edas UNEP GEO":"Fuerza motr\u00edz","Categor\u00edas OECD EAG":"N.A.","ODS":null,"Fuente":null,"Eje":"Actividad humana","Nombre indicador separado":"C-Transp-8","Nivel Nacional":"SI","Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (XV)":null,"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (I)":null,"Regi\u00f3n de Antofagasta (II)":null,"Regi\u00f3n de Atacama (III)":null,"Regi\u00f3n de Coquimbo (IV)":null,"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (V)":null,"Regi\u00f3n Metropolitana (XIII)":null,"Regi\u00f3n de O\u2019Higgins (VI)":null,"Regi\u00f3n del Maule (VII)":null,"Regi\u00f3n del \u00d1uble (XVI)":null,"Regi\u00f3n del Biob\u00edo (VIII)":null,"Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda (IX)":null,"Regi\u00f3n de Los R\u00edos (XIV)":null,"Regi\u00f3n de Los Lagos (X)":null,"Regi\u00f3n de Ays\u00e9n (XI)":null,"Regi\u00f3n de Magallanes (XII)":null,"Enlace visualizaci\u00f3n IFG":"https:\/\/infogram.com\/1p90kez5d97gzxf727v9gyk3q1c3qxy33yq?live"}]