{"INDICADOR;GEO;CATEGOR\u00cdA AMBIENTAL;ODS;NACIONAL;I REGI\u00d3N;II REGI\u00d3N;III REGI\u00d3N;IV REGI\u00d3N;ENLACE":{"0":"Evoluci\u00f3n de las anomal\u00edas de las temperaturas m\u00e1ximas","1":"Evoluci\u00f3n de las anomalias de las temperaturas m\u00ednimas","2":"Evoluci\u00f3n de las precipitaciones promedio anual","3":"Evoluci\u00f3n de la superficie plantada de cepajes para vinificaci\u00f3n;Fuerza Motriz;Contaminaci\u00f3n;NO;SI;SI;NO;NO;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","4":"Superficie de plantaciones forestales por regi\u00f3n y especie (2019);Estado;Biodiversidad;NO;SI;SI;NO;NO;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","5":"Evoluci\u00f3n de la superficie de plantaciones forestales por tipo de propietario;Impacto;Aire;NO;SI;SI;NO;NO;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","6":"Expansi\u00f3n urbana en Chile y ciudades seleccionadas (2019-2020);Respuesta;Agua;NO;SI;SI;NO;NO;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","7":"N\u00famero total de especies animales descritas y clasificadas seg\u00fan estado de conservaci\u00f3n;Fuerza Motriz;Suelo;NO;SI;SI;NO;NO;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","8":"N\u00famero total de especies de plantas y \u00e1rboles descritas y clasificadas seg\u00fan estado de conservaci\u00f3n;Estado;Contaminaci\u00f3n;NO;SI;SI;NO;NO;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","9":"Desembarque pesquero total por regi\u00f3n y categor\u00eda de especies (2021);Impacto;Biodiversidad;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","10":"Desembarque pesquero total por r\u00e9gimen y categor\u00eda de especies (2021);Respuesta;Aire;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","11":"Evoluci\u00f3n del desembarque pesquero total por categor\u00eda de especies (2011-2021);Fuerza Motriz;Agua;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","12":"Evoluci\u00f3n del estado de situaci\u00f3n de las pesquer\u00edas en Chile (2014-2021);Estado;Suelo;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","13":"Fondo para el Reciclaje - N\u00ba de proyectos y montos otorgados por regi\u00f3n (total periodo 2018-2021);Impacto;Contaminaci\u00f3n;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","14":"Evoluci\u00f3n de la tasa nacional de valorizaci\u00f3n;Respuesta;Biodiversidad;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","15":"Total de recicladores de base certificados seg\u00fan g\u00e9nero","16":"Valorizaci\u00f3n de residuos no peligrosos (expresados en participaci\u00f3n porcentual);Estado;Agua;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","17":"Evoluci\u00f3n del PIB y PIB per c\u00e1pita (2006-2021);Impacto;Suelo;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","18":"\u00c1reas marinas protegidas en las ecorregiones marinas","19":"Superficie de las \u00e1reas marinas protegidas en relaci\u00f3n a la superficie total de las ecorregiones marinas;Fuerza Motriz;Biodiversidad;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","20":"Superficie de bosque nativo seg\u00fan tipos forestales","21":"Porcentaje de la superficie regional con bosque nativo (2020);Impacto;Agua;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","22":"Consumo total de agua potable y recolecci\u00f3n de aguas servidas residencial","23":"Evoluci\u00f3n del consumo de agua continental en la miner\u00eda del cobre","24":"Evoluci\u00f3n del consumo unitario de agua continental por tonelada de material procesado (2015-2020);Estado;Biodiversidad;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","25":"Evoluci\u00f3n de la recirculaci\u00f3n del agua en la operaci\u00f3n completa (2015-2020);Impacto;Contaminaci\u00f3n;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","26":"Evoluci\u00f3n de la extracci\u00f3n de agua en la miner\u00eda del cobre","27":"Consumo interno de materiales"},"Unnamed: 1":{"0":" por zona geogr\u00e1fica;Estado;Aire;NO;SI;SI;NO;NO;SI;https:\/\/infogram.com\/c-1-consumo-de-agua-1h1749vgnqy3q6z?live","1":" por zona geogr\u00e1fica;Impacto;Agua;NO;SI;SI;NO;NO;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","2":" por zona geogr\u00e1fica;Respuesta;Suelo;NO;SI;SI;NO;NO;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":" acumulado (2017-2021);Fuerza Motriz;Aire;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","16":null,"17":null,"18":" por categor\u00eda (2021);Respuesta;Contaminaci\u00f3n;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","19":null,"20":" por regi\u00f3n (2020);Estado;Aire;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","21":null,"22":" por tipo de cliente (2021);Respuesta;Suelo;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","23":" por proceso (2015-2020);Fuerza Motriz;Contaminaci\u00f3n;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","24":null,"25":null,"26":" seg\u00fan fuente de extracci\u00f3n (2015-2020);Respuesta;Econom\u00eda circular;NO;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/c-2-alimentacion-1hnp27mrzj9vy2g?live","27":" y su relaci\u00f3n al PIB y la poblaci\u00f3n (2010-2021);Fuerza Motriz;Econom\u00eda circular;SI;SI;SI;NO;SI;SI;https:\/\/infogram.com\/b-1-circularidad-1hmr6g7re331z6n?live"}}